肩頸膊好硬，好想去揼骨...

又無得去

一齊去邪一邪

咁你同牙民有計傾喎

講緊正骨

邊個牙民

觀塘大把，印仔可去成仁台觀望

宜家唔敢去

想揼邪骨了

定延同我揼邪骨

可以上門揼邪骨

正骨師

定延晚晚幫我抓龍筋

原來印仔係熟客

佛利民

我只去正骨

我是正骨師

咪癲啦

想幫樓豬揼骨

不了

定延幫我前列腺保養

前列腺保養要more & more

揼出液體了

今次到骨場俾job PR公司

是

好掛住深圳骨場